知唔知拔罐犯咩法？

就係..................

你拔我罐罪！！
（你把我灌醉）

哈哈哈哈....今日天氣寒冷 大家記得著多件衫
唔好凍親

好尷尬

咪撚on9啦

包爺

有腥音先會讀到咁

dllmch

多謝 著左十件都覺凍

我點解要笑....

笑下啦

包爺好波

我愛書包

Cup子

着住羽絨都覺得凍 多謝包包 我愛你😘

保重身體才有得賭球

同蝦蝦蝦一樣咁冷場

㩒撚錯負評

點解我會笑撚左

因為你係快樂人

笑左 但負左你皮

Mama

連登需要你喱啲人才